呼籲大家 千其唔好忽略體重

尤其是20出頭既人 你地新陳代謝開始變慢
唔再係可以食得多而唔肥
見身邊有人返工唔運動食垃圾食物已經開始由唔識肥變肥仔 身形走樣

肥好易 減好難 自己都係樣板
好辛苦先減返少少

So?

一直肥得黎人地睇唔出 吹咩

一返工就肥左

係咪想我開你年

你根本係無視體重

唔好呃自己啦肥仔

返左工之後先發現原來真係要keep
見好多同事日日食麥記飲可樂唔做運動
明明只係大我幾年個樣已經好似老我十年
唔想過幾年自己都搞成咁

讀書時120磅，而家31，180磅都黎緊

屌 23歲一樣食量突然重左4-5公斤
仲勁難跌

識個FD 一返工, 局部發脹, 淨係個頭肥到隻豬咁, 但個身只有微微肚腩

我讀書120 之後減到110 而家170 ✌😊✌

其實最慘唔單止肥仲要身體虧
落街跑兩步就知 兩野就氣喘
唔想老左含撚就真係小心d

知易行難

sheep b

真相總是殘酷的
多謝你既提醒

直情唔可以淨係睇體重添啦
體脂率、內臟脂肪呢啲都要睇埋

人高係重啲

20歲就慢

屌以前食極都唔肥
之後出黎第一份工做sales日日企
而家臨近30轉左坐office冇點大食到都暴漲
今次真係仆街鳥

呢個真 以前食多左最多肥腳 做幾日運動好快瘦番 仲要點都冇肚腩 一到20個肚腩開始出來 真係要開始keep住做運動

好想肥啲，但我極少食junk food，無甜無氣無凍

日日飲可樂 坐係到做野8個鐘 亂食野 體重都係過輕
係咪可以無視樓豬？

你要睇下係咪消化系統出左事

廿中晚晚整餐金拱門宵夜都仲係六舊腹肌

可能已經出咗問題，巴打唔好掉以輕心，健康為重

聽人細個瘦嗰啲到中年會好易肥

以上為羊咩1234bb個樣，佢住樂富公屋，讀緊poly top up 應該同n 展有關既科目, 未來想入行做n 展。
佢係狗公來，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同n 展界師兄小心呢條友

我都想知 之前計過個人每日既卡路利所需
再睇返自己每日食既野 午餐 晚飯 宵夜 一日一罐可樂 基本上幾年既飲食習慣都係咁上下
超過左所需差唔多兩倍
但個bmi 次次都過輕 永遠差少少先到正常

今年二十仲有冇救

年零前開始規劃接觸自己健康。

每星期train3-4次身體，
每日食夠碳水脂肪蛋白質，1-3份蔬果 （唔夠，黎緊會加）
黎緊會打小d波，做有氧。

大家可以參考
健康習慣真係要培養，同埋堅持 人人有責

個肚腩

死肥閪唔抵得就收皮啦

以前就話細個中學就會做下運動
宜家出黎做野 就算想郁下
但放工已經無哂精力 懶到出汁
返到屋企食完飯就訓
想唔肥都難

由輕斷食開始

識人血壓去到200 是咪很危險

得罪講句，減肥難只係籍口

無錯.....

一定要減鹽，呢樣好重要！

多做運動，就可以降血壓

認真想問下點加快身陳代謝
我啲指甲同頭髮唔識長咁

我自身例子係抵死既
我本身chur到身體好盡先搞成咁
但我諗只係推前幾年
依家d人生活習慣係夜訓加埋唔食健康野
唔見得d人可以再恃住20出頭仲可以揮霍健康既身體

信我 最緊要早訓 日日做運動
食健康d 飲多d水
一開頭係難捱 但無辦法

要叫的都叫咗
包括運動 少油盬野
醫生已叫他食降血壓藥 聽說一食便成世要食
總之大家珍惜健康吧
身陳代謝慢的巴絲 記得作息定時 別太夜瞓

過左20就開始肥，有個小肚腩了

出來做野之後數值直升

見你個名都知你身體虧
依家我盡量日日做運動 盡量早訓
飲水加少糖食物野飲 但野食真係做唔到咁strict
最多食低脂野

青春期至20歲係可以每晚2碗飯，宵夜汽水薯條都唔會點肥。但依家廿歲後工作關係食飯唔定時，每日2餐都有大肚腩

讀書個陣45kg
依家廿二,47kg
完全增唔到肥

咁似我既

無錯呀，以前靚仔靚女瘦嘅到25歲到走晒樣
某程度上係因為佢地後生fit食咩都得
但往往係咁忽略做運動重要性

20歲就開始變慢有冇咁廢

佢好高架喎

岩呀 特別係一過25 自己都FEEL到新陳代請都慢左

同埋千其唔好唔食野減肥 無用的
一定要做運動 重啟同加快返新陳代謝既速度
有d人係太耐無做運動而令代謝慢左 唔好以為做運動1個鐘只係得300幾卡路里 其實真正目的係令你重啟返個身體應有代謝水平
當然本身食得多既就要食少d

上左大學無lunch 時間搞到食唔定時
但係體重由50上到58kg 都唔知係咪好事

快啲肥 想有返啲肉地

讀u頭三年肥左20kg
而家就嚟grad 已經減左15kg 希望影畢業相果時可以返到中學體重

170cm 得50kg, 終於可以肥

所以要做運動keep住個新陳代謝
幾忙都會抽翻最少三日做

多啲練腳可以加快新陳代謝

長期坐係度 個肚腩真係收唔番

要我日日做運動
唔食好食既野
簡直生不如死
我寧願肥寧願病好過

做運動都會令人開心
唔係有運動等於唔開心

23 覺得自己真係肥左好多
坐office 又少活動

坐得多好易肥
講真，食清d健康少少
一星期至少要有兩日運動

基本上中學PE堂先做運動

中學畢業完都冇做運動了

過左青春期人體就會開始老化，睇下 d女人就明
25前後一個樣，30後又一個樣

178cm 但只有51kg 咁我洗唔洗擔心...
反而想肥番少少

肥同重係兩回事

22歲 食極唔肥
168cm高，得50-52kg 點睇

其實你地呢啲食極唔肥既人
會唔會係身體出現問題吸收唔到營養

利﹕勁大食運動撚 唔做運動一定會肥

食極唔肥既你地會唔會每日大便??

我識D好瘦的人
身體都唔好

肥但日日大便
暗地裡覺得日日大便同減肥好有關係

yes

即係你覺得唔日日大便先會減到

lm 坐office坐到變肥婆
無偷偷食肉 多菜少肉少飯

我都分享下

中學畢業之後運動少咗，肥咗大約30lbs
之後intern last day同公司啲阿head影相
睇返啲相先覺悟自己肥咗好多
於是的起心肝去跑步同節食，一星期跑2-4次
係學校canteen 食飯，都會用滾水過一過水，夜晚食滾水麥皮/烚蕎麥麵/烚米粉（但間中都會食下譚仔老麥）
3個月內減咗20lbs，隨後幾個月龜速咁6個月內減多10lbs，因為返咗part time又要兼顧學業所以跑少咗
但個時返嘅part time有時會搬下重野，又會痞低起身咁，有啲類似練下肌肉咁，但唔係刻意去練

畢咗業返office工成日坐，加上拍拖之後成日周圍食好西，少運動，就開始又肥返
幾個月前又開始的起心肝去做運動，今次唔做帶氧運動（跑步），去做gym！

之前睇咗好多資料同文章話肌肉可以燃燒多啲脂肪
而且負重運動可以改善線條（之前跑步減肥只係瘦咗但線條唔靚）
所以依加keep住做gym，飲食上反而無好嚴格咁食
但都盡量揀啲健康啲嘅食物，個肚腩細咗好多
做gym之後，我無再磅重，因為覺得number is nothing
如果真係好想去磅重做記錄，我認為要磅啲可以check埋體脂嘅好啲，因為肌肉同脂肪係相等重量下，肌肉嘅體積係細啲
所以可能睇落瘦咗，但體重重咗都唔定架！

建議想減肥嘅巴打絲打們，唔好操之過急，短時間內減太多對身體唔好，亦都唔好過量節食，如果唔係好易反彈同影響健康架！我第一次減肥時節食得太勁，搞到內分泌失調，加上讀書壓力，個時皮膚勁差生咗好多壓力瘡

祝巴打絲打們，新一年身體健康、減肥成功！

我識啲好瘦嘅人，個腸胃都唔好，我諗佢地係難吸收營養，所以食極唔肥

身同感受 ，加上依家天氣凍唔想郁

有個fd 中學瘦瘦地真係幾靚仔
依家佢出黎做野 20歲頭 肥左10幾kg
浪費左個樣

有咩減肥建議？咩運動最好呢

我明明食少左野，但都減唔到。
而家一碗飯都食唔到，但體重有增無減。
老了

讀書果陣53kg 而家75kg
想減都無機會
以前讀書一齊踢波果班 唔係移民就返工
幾年無再踢波 無哂籍口做運動

咁渣架

做運動真係好緊要
一樣年紀 有做同無做 個樣差好遠

你好好享受啦，好快就會肥

以前所有師兄師姐、加埋我自己
一去到 Year 3 就開始肥，個個去做運動

今年廿六歲 呢兩年真係會注重自己食咗啲乜落肚

特別係食乜都睇糖嘅份量 盡量都唔食或者揀最低糖嘅食

飲水唔飲飲品同每日都食水果 星期六日做下gym游下水

感覺唔keep下好快身體有問題

咁如果鐘意做既當然OK
我自己有踢下波 好鐘意踢 但試過自己去跑步就覺得好辛苦好無聊

中三 49kg BF 7%
中六 55kg BF 9%
大一 57kg BF 10%
大四 63kg BF 9%

開始feel到
要戒薯片了

讀書果陣58kg依咖21歲 66kg，以前有打波習慣，呢個問題真係要正視，之前仲肥到71kg，但依咖做返運動

Agger

我一日幾罐汽水,食完就坐,又無運動,而家搞到中央肥胖

連登年齡層駛咁快擔心
廿頭廿中還好
食多左之後食返少 d 就得
到廿尾唔運動就減得好慢

食少d 加工食物 平時主糧為飯菜豬
日日飲鮮榨果汁 根本唔會肥
洗撚做運動 又熱又悶又污糟

中學個陣肥過電單車成日比人笑，而家係街見到笑我個班同學，屌個個都肥撚過我
本身瘦低個啲人因為由細到大都無做運動同健康飲食嘅意識，一到中年就成個波咁

對唔住囉

肥都算小野啦你 糖尿病就大鑊

無屎屙同肥有無大關係嫁

我係覺得有屎屙先可以排毒
積聚毒素一樣會肥

我由細到大一直以為日日有屎屙係都市傳說黎 （平時一星期先有一次咁大把 ）
呢期番工我都特登去食素希望有屎屙 但都係一星期一次左右

我老豆日日屙兩次添 但個樣都係肥
不過我會覺得健唔健康既角度重要d

我呀媽借左血壓計番黎同我量
之後話我唔健康
仲要岩岩落街市買左一堆野話榨五青汁比我飲

20幾都係唔識肥

無計架啦 唔後生就會保養身體 唔可以再好似以前咁

肥過你就會知瘦既難能可貴

基因問題

你本身係食極唔肥就唔肥

大學果時試過腰圍31
跟住keep住星期六同星期日放假起身唔食午餐，直接等晚餐先出
一個幾月減返去27

你見過幾多人

我中學有打波食屋企屙屎係正常,一日一次
但上到大學多數出街食，又唔做運動，係真係一星期三次到，搞到有肚腩但手腳幼
之後照鏡真係頂唔順自己咁核突，大三大四join 咗學校划艇隊，日日gym又操艇，會上網睇D健康食譜叫老母煮，一個sem後身型fit番，日日有屎屙😛

我係話一星期三次屎

長期keep住45kg
點食都肥唔到

就三十，由細到大都係偏瘦。身體檢查過咩體脂血壓都正常，想問下有咩有效增肥增磅既方法

識人好鍾意食肉都唔肥

就黎25歲 好似開始有個肚腩

利申由細到大體重都係岩岩好達標

個個星期跑10K

表示無肥過

好 我會稍微注意

利申：男 今年20

當年都有人r我入 龍舟soc
最後無入

我都係手腳幼但有肚腩
遠睇唔肥但係肥到仆街

上年7月去完旅行發覺肥左 (以前食極肥)

之後日日跑6-8km，跑左半年 fit 返好多

即係skinny fat

因人而異

身高180，早年半漲到89kg
跟住跑返步但效果好慢
用咗一年去到82kg左右
之後飲食徹底戒糖＋食好多雞肉同少飯
另外有做吓gym
跌到72kg
之後又戒口戒得唔嚴，雖然都有keep做gym但又上返76kg
而家的起心肝下載咗個計熱量app
做gym+高蛋白＋calorie deficit 咁食
希望三個月內跌去70但keep住肌肉量

食多d
好多人話食極唔肥其實食得唔夠多
一碗飯其實先講緊200卡, 所以食多d飯係無用
仲鬼死咁飽
4個鐘一個正餐
每個正餐中間食返個小餐
小餐300卡起, 正餐600至800卡
最好揀d易吸收, 消化能量低既
早餐同宵夜一定唔可以miss
太耐唔食野身體會代謝肌糖同脂肪, 之前食幾多都無用

中學50kg
出來做野最重75
宜家68

利申185cm 肥係肚腩到

肥左廿傍

20歲之後開始肥

食極都唔肥 搞到我唔敢做太多運動

其實做運動本身消耗既卡路里有效
慢跑一個鐘先300-500, 兩杯凍檸茶都係度
所以飲食控制係好緊要
運動最主要目的係要提高返個新陳代謝率
所以要keep住做, 同埋強度要夠
最好配埋重量訓練加肌肉量黎催谷卡路里消耗

由覺得自己瘦變到覺得自己好撚肥 可以只係一兩年既事
各巴打小心 有時知已經太遲 好難番轉頭

有冇150

我同你case一樣

屌 我19歲開始已經唔識瘦返
53暴漲到60 好彩我夠高 仲係正常範圍內

多謝你

唔好犯前人既錯

午夜3點睇呢個post 好慚愧

屌。。。我Now 19歲 72kg (182)
係唔係要減。。。

就黎30,仲未識肥

利申:運動量高

太為食 忍唔到口

用5比2飲食法啦

係咁食都係60 kg

乜野黎？

搵多d其他野 專心做

岩岩出來做野個時都唔知 坐寫字樓工由145磅肥到180磅.......
跟住咁岩轉地盤工有D幫助依家150

樓主有咩建議
生活太悶所以先想食吓嘢滿足吓自己

2011年 65 kg
Now 75 kg

下個月做廢中做多d運動減

我放棄左了

有無想追既人？後生仔貪靚為溝女減肥最易
個個人興趣都唔同 好俾建議
近排我自己落gym room一路玩嗰d機一路睇自己鍾意睇既野
最緊要set目標比自己 無目標好易迷惘

我又食垃圾食物又唔做運動又坐足12個鐘，但愈做愈皮黃骨瘦，180 cm 高但由175磅跌到144磅，可能壓力大到痴線就快頂唔順

肝腎都似有事喎 小心

戒左糖好好多

一個農曆新年肥咗4磅

返緊份牛工已經好閪攰
但又一直肥落去

適量糖都要既 呢幾年見到糖都驚
幾年前發現原來淨係可以40g每日 真係嚇親

點戒糖？

其實每日真係至少要行一萬步 然後多飲水 食早餐 夜晚個餐食好少 咁先冇咁易肥

自從一開始出去返工肥左勁多 先廿幾歲就重撚到去92KG
上年年尾先的起心肝減 狂做運動同控制飲食 食野再計住每日昅既卡路里
直到依加落返去78KG 雖然減左好多但係都仲未夠 目標減到6字頭再練大隻

一罐汽水都30幾40g 檸茶檸水 奶茶 咖啡飲兩飲都超標
飲水係最好辦法
少甜我真係寧願飲水好過

無辦法 同埋夜訓係會食量增加 同埋想食高熱量加高脂既野

讀書110 磅
做野都係110 磅
依家30 啦😂
說好的 慢左既metabolism 呢

所以盡量都逼自己要有足夠休息時間 加上夜晚唔知點解係好想搵野食 一食就出哂事
一日三餐冇零食冇野飲都係自己逼自己 好睇自己對減肥既覺悟去到邊

由細到大都係食唔肥，到20幾歲都係keep住55kg上下
食野算多，冇乜運動，每日坐多過行 但都係唔肥
利申好想肥 求指點

Grad左之後唔知點解極速增肥
Final year 果陣一日兩餐canteen 搞掂
活動時間朝9晚2 極少做運動因為太忙
越愈愈肥但係都唔係太肥
177cm 68kg左右

呢家出黎做野
活動時間朝11晚2
返工返12放10
一日兩餐
一餐自己帶飯
一餐買外賣 通常都係快餐
返左3個月左右
因為工作唔洗點郁
肥到80幾kg
點算好

早兩個禮拜開始每日踩半個鐘單車返工
半個鐘單車放工
想問有無用

好想重少少
差唔多180但得50幾kg

肥都唔算恐怖

最怕身邊有人突然間瘦咗，你就知佢個頭近

減肥唔難，睇個人意志力有幾強，紀律性有幾高

我覺得都有啲用嘅
但飲食管理好重要，盡量揀啲少油少鹽，少食加工食品
我認為減肥中，係7分飲食，3分運動
如果食野嘅卡路里高過你做運動所消耗嘅卡路里，咁你個效果應該唔明顯.....
建議你可以試下做gym練下肌肉，提高新陳代謝率，可以燃燒多啲脂肪
都係個句，減肥係要慢慢黎，唔好心急

我表哥40歲，中年發福，唔係肥但有個大肚腩，雖然間中踢開波，但飲食上無節制。幾個月前佢除咗踢波，仲好勤力跑步同飲食管理，成功減走咗個肚腩！

不過每個人體質唔同，同一運動量都可以有人減得快，有人減得慢。而且每人最先瘦邊到，邊到瘦得多啲，都係基因問題。同自己打氣堅持之外，唔好同其他人比較，因為個個人都唔同架！

巴打肯踏出第一步已經好值得鼓勵
加啲堅持同努力，減肥成功有望！

我體重同身高成一比一比例

又食m記又朱古力又薯片
間唔時跑個步做下Gym

雖然都係食唔肥基因
但真係不升反跌

咁你食極唔肥都無辦法
上面都係話食唔夠多
操肌食蛋白質 肌肉重過脂肪

食極都係70幾 比人話排骨 點算？

咁既話我估計你米九以上

最近呢兩個月先上到磅

利申23歲

得米八

唉, 出左黎之後真係肥左唔少

一齊加油！

明明中學時BMI係剛剛好適中接近過輕
之後讀書三年開始日日食出面飯多油多煎炸野
依家重左7kg 我以前啲褲已經著唔落

話食極唔肥果啲，去到大約30歲就會發現開始多左肉

我都係瘦撚，一直都係點食都得，讀書果陣120磅，去到25歲都仲係未夠130

今年30了，都仲係around 130磅，但明顯多左好多以前冇既肉，早幾個月開始一星期做3,4次gym 練返啲線條，而家身型fit 左好多，著衫都好睇啲，由細碼著到中碼

如果瘦撚想肥，食係唔足夠，食極唔肥唯有練肌肉，操返幾個月完全唔同哂，呢個係唯一方法

利申，175cm，由細到大都係運動撚

我食極都肥唔到，係咪都會肥。。。。

你幾大先，人大左，新陳代謝實會慢，除非你長期食唔夠營養，點都會多左肉，不過可能手腳都係了，但多左個肚腩

玩掛鼓慳力

廿歲左右，點為之唔夠營養 我同人地普通食既野一樣

ys 老左點都要做運動

好想減左個肚腩呀
點做好?

呢個真 你有frd咁樣去左？